真係拜託宋省長唔好再界票了！

咁有意思嗎？再界落去，空心菜贏面會越來越大。